棋靈王入一入黎，有D野真心想同你講，比下意見

鮑姐

比d誠意，創意啦